唔過正月十五買鞋真係會黑足一年？

我今日買左鞋 直到我家姐同我講唔過正月十五買鞋會黑足成年，後尾我家姐同我講話我姑丈之前就係唔信邪，無過正月十五就買左鞋結果個年啲運氣都衰衰地 有無巴/絲試過唔過正月十五買鞋 但係無事？

有年買咗 差啲死

小六果時新年買左
果年派位成班得我抽中入band3 武館中學
我成個中學生涯都比人打住咁渡過

有年買左,比人炒尤魚

吓 可唔可以分享下咩事？

吓 好慘呀 不過有無練到一身好武功

黑足一世

真係咁邪？

初五剪頭髮 即日夜晚發燒周身軟

剪頭髮都咁邪？

10幾歲嗰 啊媽買咗新鞋比我
開心得滯 百厭跑來跑去
唔小心碌咗落樓梯 暈咗入醫院

係 上年買咗 黑到做乜都唔順
好彩最後我去咗搵上一年都買咗鞋既女仔做性交轉運
結果科科100分 升職又加薪

嘩 即刻黑仔喎

性交轉運

有無諗過點解自己做唔到打人個個？

係 今年嘅事

死啦我今日仲買咗鞋 我唔敢同阿爸阿媽講驚佢哋屌9我

有冇需要

信就靈
唔信就唔靈
就係咁簡單

真心唔好買！ 我自己本身追波鞋
前幾年收到利是拆黎買波鞋
之後一年內走左屋企人同隻寵物。
依家就算幾想買都要過左先買

送左俾人咪得囉
BTW 咩size咩款?

有年我嫲又係正月買鞋，嗰年佢驗到身體有事要做手術
真係過咗正月先好買

好撚多迷信撚

信不信由你啦

咪咁迷信啦，我成日初四五剪頭髮，貪人少

有次就係咁
第二日就死咗

好普通Adidas唔係好清楚咩款 不過個sales話係半年前出嘅款嚟

好多年都買，乜事都無

我做sales,勁多人買鞋

我未買個陣 一月尾屋企人都走咗

信不信由你，真心經歷

你有呢個擔憂代表你智商有咁上下低
蠢嘅人做咩都唔順利
所以你買唔買鞋應該都會黑
你可以放心買

咁你都幾好運 呢度十個有九個買咗都行衰運

你而家係邊度覆我

正月十五買鞋 唔只黑成年

呢個月你仲小心血光之災 有事上黎非死即傷

巴打 下世小心d

唔買都買咗啦 仲可以點

我係絲

一百個人買鞋，25個行衰運，50個普通，25個行好運

往往就係嗰廿五個走出黎歸咎於買左鞋

明明有75個無事

咁要靠性交轉運先幫到你

你係人定鬼？

咁我要做個75個其中一個

不了 我怕痛

寧可信其有

不可信其無

買咗先問，有咩用